細個唔識野 以為銀行係最有錢既公司

細細個以為銀行 航空公司係最TOP果D企業
原來連顯卡公司既十分之一都無

你細細個都未有電腦 講經？

係display 卡

舊招牌字體 - 李漢港楷
最後一日眾籌 最後機會 港人港字

我都係

市值同資產總值唔同ga wor

銀行高風險低回報
不過唔洗咩技術